［新城市黑警插眼］斷指警長否認手指曾用力壓被告眼眶 只說手指輕微屈曲接觸被告面部

警長梁啟業今接受代表被告的大律師石書銘盤問時，同意他嘗試用武力制服被告期間，感覺到被告咬他右手無名指，令他縮手。辯方又指，梁對被告進行壓點控制時，梁的右手食指接觸到被告眼眶及鼻樑位置，梁則表示「而家睇落去，我唔肯定係咪接觸到喎。」

法官陳仲衡則指「但你當時隻手無刻意離開佢眼眶及鼻樑位置？」，被告表示同意，他其後確認其右手食指位於被告眼眶及鼻樑位置。梁又表示，就算沒有受力位置，亦可進行壓點控制，只是效果並非最理想。辯方又指，如果沒有支力點或受力位置，所需的力度會較大，以及壓點控制時，除托住鼻底外，眼眶亦是一個施力位置，梁不同意相關說法。

辯方又指，涉案片段的定格截圖顯示，梁啟業當時的食指及中指是屈曲及向下按，梁一度表示「個畫面咁朦」，並要求觀看連續片段後，才確認自己食指及中指均有「輕微屈曲」，但「唔同意我向下壓囉」。辯方續指，梁嘗試於被告面部尋找施壓點，進行壓點控制時，其手部已接觸被告面部，梁否認指他想進行壓點控制時，「未搵到個位置，佢已經咬住我右手無名指，所以我相信，嗰段時間我感覺到劇痛，亦都反應地縮手，所以我無掂到佢塊面」，並指「我唔同意，呢幅圖我嘅食指同中指，係由我用力壓落去。」梁又不同意辯方指，被告頭部的郁動，有可能是因被告遭他從後伸手至其面部或他被咬後縮手而導致，但同意他縮手後，被告立即「用右手揞住眼部」。

當事人都應該只係輕輕含住黑警隻手指

隻手爆哂筋都冇用到力

冇強姦，不過嘗試將下體慢慢放入對方陰道玩下姐

用心良苦，獅子山精英請番黎既人才